［請討論］被捕› 聲援› 更多被捕

呢排無論係街，狗屋，法院
都離唔開上面呢個循環

大家到底有咩方法可以破除呢樣野？

點樣可以同時解決到
支援義士&大機會送頭

推

有識之士，希望你地可以俾啲意見

直接搵律師幫拖

都係好方法

成日咁樣度度
“要人！要人！”
再係咁樣冇效率
我驚會變狼來了啊

其實聲援係一種形式上支持 根本唔一定要圍警署

就係咁先曝露到更多黑暗，加上鳩拉根本告唔入，唔好俾佢大到
如果無gear唔好怕（當然要避免）被人拉

點樣聲援更有效率

其實聲援唔係太大作用
你圍狗局佢大條道理唔俾律師入去或唔放人保或去醫院
仲衰

鳩拉告唔告得入我個人有保留（屈襲警）

更多擔心係拉又完私刑

最重同埋係會陷入上面我講果個循環

be water

對被捕人士同成個運動最有利係即時叫律師
等佢保出嚟之後開記招搞大件事
到時再聲援都得

配合新嘅民間記者會
呢個有得諗

一班人打上電台節目 或者搞多次大型遊行叫佢撤回定性暴動仲實在

好心痛 次次聲援都有更多人比人拉左惹官非

前者好似有人做緊
後者 我都唔敢抱咩期望

你叫人唔好去, 又話你冷氣軍師
割蓆, 鬼, 散水撚, 中計撚

好以琴晚咁, 個人又唔喺差館
成件事又多疑點
搞到班零GEAR既街坊食TG被拉
幾冇謂

尋晚真係唔知去黎做乜
所以先想開呢個po
拎多啲意見

想黑警拉多D人
拉夠十萬八萬
可能當中超過一半係街坊兼和理非
睇下事情係咪真係用法律可以打壓到

尋晚擺明係班狗挑釁街坊，可能仲有鬼呃人留低，現場情況顯示留黎無意思，唔好死守

出面又成堆聲援要人po
要諗定對策啦

其實尋日出TG之後仲大把時間散
不過前線朋友都係要守要set block
不如真係即散玩狗把啦
利申冷氣軍師

打唔打壓到都係後話
但係咁樣送出去被人拉
成件事好無謂

就係要不被捕

坐撚爆你臭格監倉, 嚟啦全民留案底!!!

外區入既見佢拉閘就要走
拉閘係製造一種佢比人衝擊既假象，拉得閘好快出防暴
街坊可以留耐啲，但一見到防暴出現或者出左彈就要即刻散水返屋企，唔好比佢圍觀，參考85將軍澳圍警署果日

聲援只係同義士講我哋仲有人撐你，黑警咁多日黎無試過比交代或者放人，唔好再送頭

set block有啲時候真係冇謂
用20分鐘set一個人地2分鐘破到嘅野

佢真係拉晒你點
再唔係鎖你48都煩啦
重點係無用無必要

仲有馬鞍山幾次都好成功

認同你聲援原因個論點
但係想同時達到“不送頭”
最近呢幾次真係唔太成功

其實拉咗入狗屋聲援都唔會放人，唔通用鐳射燈刧獄咩，唔係叫大家乜都唔做但呢個係事實

其實佢係入邊真係知有人聲援咩

終於有人點出個最大矛盾點

好難叫人乜都唔做

但係可以點做得更好

聲援嘅好多係街坊，又唔係勇武，連基本gear都無，頂多得口罩，根本係狗屋成為黑警嘅嘴邊肉送頭，哩類散兵游勇需要停止，
支持有其他方法，法律就交俾律師處理。

玩狗可以上行人路玩架
街坊真係要做街坊樣，佔路無咩意思，非法集結俾狗名正言順拉人
雖然明白依家係行人路狗都照拉
但會令狗難spin啲

聲援係必須，但防暴警察出場，射催淚彈就要散，因為我地時間少，人數少，街坊多，一衝就散硬，琴日看似亂捉人，但睇到針對黑衫黑褲口罩背囊友黎捉。
被捕後得律師做到實事，確認被捕者有律師陪同就夠，唔需要留戀前線太長時間

呢啲叫為做而做
唔好為咗想做而揾嘢做先得，要客觀睇利弊

所以先想要更好嘅建議&方法

唔係要佢當刻知，係佢返左屋企知
比人拉左但係無人理個心情一定好低落，condom咁
所以聲援係必須，但唔好送頭

我睇聲援至少有兩個目標，但對成效有保留

一－支持被捕者
但佢係狗屋入邊係唔係知你聲援呢我好懷疑
不如等佢保到出嚟或開記招再吹雞啦

二－表達不滿或搞大件事
其他手段，例如記者會，Lennon，可唔可以取代？大家可以討論